麻煩del post

自己打了不當內容 透露資料